余文樂：向中國人民警察致敬

支持佢離開台灣返大陸幫手抗疫！

點解要移民台灣？

愛國是工作，移民是生活

有無人幫手諗下點踢9佢出台灣

好撚好笑 成撚個智障仔咁

Cap佢啲微博言論去移民局

佢應該仆街嫁啦，但就罰錢居多

成個白痴仔咁

係啦，口就愛國，身體卻很誠實

條撚樣係幫中國搞台灣
屌佢老母送佢返中國啦屌

真 揸咩車 戴咩撈都冇用
唔好話人葡萄
做人做到咁撚樣
我寧願乜都唔撚要

係台灣向中國政府致敬

余文樂好靚仔 以前成日j余文樂d相
而家不了

你點知架？
佢就係有個早產弱智女

Post 上 PTT 等台灣仔搞掂佢

想掉晒屋企d madness😭

拍片

燒埋佢啦

其實到而家都唔明佢點解咁紅
講遇像比佢型同靚仔嘅人大有人在
講唱佢又唔識，講戲又冇咩演技

叻刷鞋

有錢佬朋友又唔理佢，香港人又唔理佢，支囯人又唔理佢。 佢仲有冇朋友

係台灣奶共係最撚賤格

而家先發現自己未瞓醒打錯字

佢自己都係鄉黑，講經

其實佢做到藝人真係得啖笑，戲又屎歌又難聽，又大細眼，街邊啲mk 仔

浪費果d好詞

中國唔係得公安咩

咁撚7都J
一見到啲人學佢啲衣著就覺得7

自己老豆老母大壽都無咁撚上心

垃圾牌子 街見自不然會笑9條撚樣

Cap曬圖叫佢叛國啦 台灣有叛國法

奶共奀星爭上位 奶共界KOL余文樂 不甘被後輩周柏豪搶去風頭 更被昔日好友杜生指自己已被超越 決心發po還擊

匿係台灣講愛国

返大陸啦 死仆街

死賤種

仲有佢老死奶共彭乳硬

統派都未驅逐，幾時到佢呢啲魚毛蝦仔

佢老婆單新聞先精彩
全台灣都知係公廁
實在冇乜嘢可以葡萄

隊友

其實有冇邊個香港藍藝人真係拎支藉支那住架屌

點解日撚日都要致敬 好柒 死返去中國啦

支持余文樂同志去河北協助人民警察抗疫

同埋喺中國角度嚟講 多隻狗喺台灣做宣傳好過少隻狗 所以柒文樂點都要周不時致敬 維持住大劣人嘅心

其實台灣大可以逐佢出境 但會少咗啲資金同畀人挑戰台灣言論自由

送佢返大灣區都幾過癮
返到去人又係黨嘅錢又係黨嘅
到時有Casio戴都偷笑 重成日晒勞

點樣向台灣舉報共匪

中國何來有警察得公安炸嘛

向中國人民幣致敬！

ps. 人在台灣

最撚賤呢種人 講就好撚偉大 做就肉撚酸

中國有警察 咁公安是咩黎

最撚肉酸果D 真係自己拎住第2個國家既身份, 話愛中國

IG有無放？

佢同城城真係完全冇得比…

踢你先都唔會踢佢啦
人地咁有錢

逐出境咁簡單？
台灣國安隔日上門調查一次都夠玩死佢

向人民幣致敬

罰錢算咩仆街

愈來愈柒

呢d先符合香港人口味
跟車送貨 代客泊車果種樣先係有型

其實佢只能向人炫耀物質生活
因為佢除咗呢啲根本一無是處

JM9

臺灣幾時驅逐佢出境

去蔡英文fb inbox 唔知有無用

唔會逐到
佢又唔係間碟
民主是好東西
就係咁解

呢條把撚煩撚到嘔

inbox 蔡總統啦‼️

共碟

屌，邊撚個俾正評
好撚on9
我肯定係啲mo post 狗俾正評

報俾台灣國安

山王橫州工業

咁多個明星 最撚柒憎佢同啊叻
唔計政見 兩個都係唔撚識嘢又扮到好撚識
講嘢大大聲 但就冇point

愛國真是一盤好生意

叛國罪啦

台灣唔係有法例唔可以咁做咩？

大陸班人有幾多人覺得有柒味

佢有型過咩？

牆頭草啫，遲早畀人鬥紅鬥死。

認真 唔覺有問題 佢唔係講香港果d

奶共奶到樣都柒哂

就係倒返轉
先先由魚毛蝦仔開始，逐隻逐隻清，然之後民間再要做文宣表示支持政府呢種行動

自然啲高級嘅就會開始收聲

其實佢都係抄日牌啲look book，所有真心鍾意日牌嘅人都好憎佢，明明著自己鍾意嘅style搞到好似抄佢咁

兩個都奶共奶到到發發聲

呢個死賤種仲撈緊? 好心做左人老豆就咪撚做人做得咁賤啦

無人了收人仔架
人地同中國做貿易
係收美金
同美金（港幣）

元朗屎坑出產係咁上下

唔可以咁講冷戰時期，如果呢D人走去西方宣揚共產主義一樣會被逐，所以唔係民主就一定大愛包容一切，只係依家左膠太多

On9

奶共有得移民又有得搵錢
抗共移民冇人收,又冇錢又要坐監
公平咩

係咪驚俾鳩柏豪過頭, 衝出來柒

我都明，就係條撚樣搞到goros貴哂，仆佢個臭街

但佢娶到個有錢老婆

後悔追過佢

有無比李宗瑞吉過？

屌 住台灣但奶共依條死仆街

背景似係啲小日本餐廳

因為佢英文唔掂 去唔到英文國家

係咪又有得向台灣政府舉報

記得N年前雜誌大概話佢係「元朗小霸王」丶牛屎飛出身，不學無術

所以就算響電影圈裏面撈到個名，都係靠炫耀呢兩個字佢上位，兼且滿足自我虛榮感

內涵係一點都冇

呢個真係要update下你
隔離國依家都有叫警察

去做共諜, 支那恨不得有幾多小粉紅滲透過去台灣, 第時一做野就一呼百應唔洗打仗都搞撚掂台灣, 香港同美國有板你睇

舉報佢啦

中華民國內政移民署，署長信箱....

打過NBA單挑贏過MJ

拎佢同陳冠希比真係笑死人

屌喇媽 早年買左幾皮野madness

打簡體，同台灣檢舉收錢

元朗生產既呆灣間諜

傻仔全抄Wtaps都買

人地出糧打份工, 出糧打鳩自己人
又唔係打鳩美國佬
致敂乜鳩

其實台灣人care唔care？

唉屌你老母搞咁撚多野

台獨份子

關佢撚事咩條牛屎仔又咪見goro’s紅跟風戴

每次過灣都好唔自然...

啱晒我佬口味 相飲晒余文樂d精 以前嘅時候

唔啱聽嘅嘢你想唔想聽

發起向台灣舉佈魚文落行動

見鳩豪咁上位 佢都唔可以執輸